黑警閪，唔係以為仲有人幫你撐腰下話？[369][369]

613單野由市民至到傳媒、政府狗官、法律界、外國政府甚至全世界都屌鳩緊你地
到時政府一輸，你估啲狗官唔推哂個波落你地到呀？
遲啲清算返轉頭，全球圍屌你地，告鳩你又得、炒鳩你又得
尤其是亂咁打鳩人，開過槍果啲閪狗呀
到時你咪跪係到求你啊sir幫你俾堂費，自己出糧俾你囉
呀，sorry，你啊sir都係一隻毫無價值既棄子炸！
你以為自己真係咁撚重要呀？
下星期一你咪再試下開槍，打記者，然後又開開心心咁以為自己先係守護緊公義囉傻閪
我正式宣佈：
全部香港警察都係一隻無人性、無尊嚴、被人唾棄、被人當condom，用完即棄既政冶工具、過街老鼠、地底泥

自膠

推俾班黑警睇自己有幾撚傻鳩

香港警察 我屌你老母阿垃圾

屌老母唔夠，冚家產啦！

啱呀，無學歷腳踏實地做個保安都好過賣屎忽

警犬全家不得好死

警犬好可愛架，唔好咁話佢地
垃圾黑警祖宗十八代都做強國人，幫習近平含撚哽死啦

發夢聽到有公務員講：
搵人寫封信去公務員事務局
投訴警察開槍 過份使用武力 執法不公
記得要Fax去
留個email
之後會有人跟進
勁撚過警監會好多

真心 我唔可以再講
加油各位
我地成層同事都支持你地

支持！炒哂班垃圾